「最強拉打」，有無拉打強得過月影，shadow Moon

隻抽無人贏到佢，圍嘔都要跨代十鳩幾人先擺得平佢，史上仲有無拉打強得過世紀王月影？

佢唔係拉打，完

佢係

光太朗真係慘，對足月影兩次

想睇下個戰績

基本上，最後要呢班友，一齊上圍嘔佢一個，你可以數下有幾多人

叫開影月

CLS細個嗰陣睇已經覺得佢好型，點知戰力咁強

最強拉打10年內都只會係逢魔

Oma Zio

除非財團B又改

圍嘔人數唔夠月影果鑊多

劇場版係鍾意圍毆
設定上oma zio係bug咁濟

無睇開拉打 但好想知跨世代 幾代嘅拉打集埋一齊個世界觀係點

有冇巴打講少少

咁無得講，要怪就怪制作公司，咁事實係月影果鑊打得最甘

咁認真

一直好好奇 幾代都好似冇乜關連

點解可以由烏蠅 同啲痴線科技合埋拍

好想知世界觀係點

冇
w有留過財團x伏線
但係都係得個名
後面都係得個名冇交代過咩事
昭和嗰代就大部分同一個世界觀

答案就是用唔同年代嘅情懷，搵晒你班友嘅錢，好似機戰咁！
不過佢set月影set到咁勁，就係制作公司問題

暫時第二勁應該係evolto

原來係咁 成日以為好似數碼暴龍咁樣穿越

應該得古加可以一戰

應該無人好打得過月影啦

其實好似不嬲都叫影月

Oma zio最強，吾以睇返個設定
除非dcd都有omazio張卡

其實應該有
不過牙士出招都要用卡
隻揪會好輸蝕

咁唔知，我細個聽係月影

同世界既話唔用卡都好似用到能力
係唔同世界先要用卡

有啲咁嘅設定？

dcd卡只係basic form咋
強化要神主牌兼一齊出招唔係變身

以前劇場版唔係冇變kabuto都clock up到咩

zio篇未用過神主牌+有neo driver
變到都唔出奇

激情態嚟?

認真答
W

又好似係

最尾果到成班執雞
好似飛彈咁射埋舊石到

如果有neo 激情形態，咁同oma zio有得打
Btw ，一定係我

如果neo driver可以好似玩具咁插埋final form，變oma再用分身卡真係無敵

依兩個一定係最勁 但邊個勁d仲有爭議
Neo decade係第2季冇出過神主牌
所以neo decade神主牌/oma zi-o

dcd同oma zio個情況就好似用els 00q/綠獨角比turn a一樣

以前dcd係turn a
而家邊估到turn a變左由oma做
不過我鍾意dcd多過oma

比個編劇累死
成日王樣搞到柒晒
ground zio

第二次變身已經碌地
人地dcd神主牌得9個力量都冇咁撚柒
佢有19個力量都可以咁廢

o媽 zio 勁，但個演出7

佢點勁法，勁得過要十鳩幾廿個拉打去圍佢一個嘅月影？

dark kuuga都打唔贏啦，屌

官方設定最勁，完

官方拍埋片出黎，確實係月影最勁

個十幾個拉打打得贏月影，但oma係所有拉打嘅力量加埋一齊，不過拉打不嬲都唯心論架啦，話邊個最勁都無意思

昭和拉打 唔會夠平成打，死心啦
淨係能力設定都追唔上，係力量上大過某幾隻平成
揀隻攻擊力最低既kabuto 昭和拉打都冇佢辦法
電王可能夠打既

劍king咪屌打 一拳一隻dcd

Dcd會召喚返劍king 2圍1

咩料?孟加拉效應?
不嬲叫影月,第一次見人好似樓主咁ON9叫月影

只係文字次序不影響讀閱

🤷🏻‍♂️咁希望佢出條片出黎proof 下佢個設計囉

其實個演出我覺得幾型
一下一隻大佬

其實佢拍出嚟不嬲都做唔到例子
好似介紹新拉打出場就係舊人final form唔夠打但係新人就有buff秒殺

應該話係正版>失憶dcd>平行世界班雜牌軍

🤷🏻‍♀️

邊撚個月影

諗去劍比dcd變把武器再斬鳩龍騎

oma zio一拳一隻final boss

w 11年咪打柒呢條撚樣囉

睇片啦，有講到w嘅表現

其實只係劇場版buff嚟

咁廿個final form圍毆先打贏個個會唔會係最強

咁係嘅

咁係咁講丫麻，官方吹大左，咪同佢癲落去囉

時王劇場版果個咪仲勁，成廿個final form先圍得死

其實又唔算吹大左，敵人方去劇場版一定會強化幾何級數純粹係時段性buff，姐係有吟遊詩人係後面

無試過比廿兜友圍過，都唔好意思叫自己勁

咪撚ON9 = =

一個手足 比10隻警圍嘔 = 1個手足勁過10隻警?

其實連玩具盒上面都會寫影月
就真係無乜野爭拗點既

日文名係shadow moon

始終鐘意以前啲拉打，而家嗰啲塑膠味太重，又花哩花碌咁，冇以前個啲咁型

最廢一定係ground zio

之前點解有集RX同Black同一時間出現？
佢唔係同一個人咩？

鎧武
吹到變咗神

其實decade係拉打世界入邊個定位係類似高達嘅turn a?除左變唔到其他拉打嘅最終型態？

變唔到，但用到啲能力

Diend召喚出嚟
正常就應該係皮套
戲劇效果咪一齊變身

有無打過exvs
dcd=exa
zio=turn A

呢個我記得好好笑
rx苦戰緊嗰陣black走過嚟一下rider punch秒撚咗

咪又係基本form
連強化都變唔到仲要變oma

agito Trinity同555 axel算唔算先

faiz axcel就簡單出到，本身設定係dcd normal已經可以用卡變到其他拉打強化form，神主牌就用到final form能力，不過之後果d太多段搞到真係唔知點定位好，淨係時王都有II trinity ground oma咁多段

dcd啲設定好亂
次次啲人拎出嚟講都係ff多

仲有個叫激情form ，唔使用卡就用到所有拉打既能力
但唔知包括咩

係要用卡
不過係唔洗變個位拉打就用到個位拉打既能力
始終都係要用卡出技

唔記得咗呢啲

影月都應該會係比逢魔一拳一個

設定上oma zio > all rider

呢格真,sell膠味濃,笨重夾大件,武器仲衰,刀唔似刀

btw,接受到鎧武d生果,其實都算係創意轉型,幾得意
但接受唔到fourze,完全唔知do wht...毫無美感